【長龍】赤柱聖誕市集有檔野食會捐錢比立場/學聯/星火

大家去開可以支持下
58蚊2個鹹牛肉芝士墨西哥
30蚊1串加油西多士

買完可以投票捐錢比立場 / 學聯 / 星火

無咩人投ja

（行動）(和理攞)本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

pish

eat eat

Name?

有幾大，自己搵搵

gooo

捐畀學聯

太遠去唔到
推POST